<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">

    <string name="app_name">Руны Шерлока</string>
    <string name="action_settings">Выход</string>
    <string name="activity_second">Значение руны</string>
    <string name="img_button">Image button</string>
    <string name="ehwaz_up_wd"><b>Руна перемен. Движение прогресса. </b></string>
    <string name="ehwaz_up">
	<b>Руна перемен. Движение прогресса. </b>\n\n
	У этого знака два взаимосвязанных аспекта.
	С одной стороны, он говорит о появлении нового:
	он может свидетельствовать о смене места жительства
	или о выработке новых подходов к жизни, к работе, к людям.
	Другой аспект знака - это движение в смысле постепенных перемен к лучшему:
	 улучшение ситуации, развитие идеи, становление дела и т.д.. 
	 Но любые перемены возможны лишь тогда, когда меняется сам человек, 
	 изменению должны подвергнуться и ваш образ жизни, 
	 и ваши взаимоотношения с людьми - это ваша работа и совет знака.        
     </string>
	<string name="ehwaz_down_wd"><b>Руна препятствий</b>\n</string>
    	<string name="ehwaz_down">
    <b>Руна препятствий</b>\n\n
    Движение заторможено, но вы должны знать, 
    что это не ваша вина и не наступление Хаоса. 
    Возможно, вам предстоит отдых или путешествие. 
    Уныние - излишне; совершаемое вами сейчас делание (или неделание) 
    - верно и своевременно, но - вы просто должны понять, 
    что вам открыты не все возможности.
    </string>
    <string name="uruz_up_wd"><b>Руна получения новой формы</b></string>
        <string name="uruz_up">
        <b>Руна получения новой формы</b>\n\n
       Что-то завершается, и, соответственно, что-то начинается. 
        В вашу жизнь вошла Сила (нужно еще и научиться не создавать 
        ей в этом препятствий - это один из советов знака), значит - 
        неминуемо изменение, ибо там, где Сила, нет застоя. 
        Знак может свидетельствовать и об успехах, 
        как о результате действия этой Силы. 
        Но главное сейчас - и это основной совет - 
        оставить старую форму и позволить (помочь) 
        Силе создать новую и воплотиться в нее.
    </string>
    <string name="uruz_down_wd"><b>Руна дезорганизации Силы</b></string>
    <string name="uruz_down">
        <b>Руна дезорганизации Силы</b>\n\n
        Появление этого знака может свидетельствовать об упущенных 
        возможностях или о неудачах и разочарованиях. 
        Но это - лишь на поверхности, хотя и очень неприятно. 
        Ваша же задача сейчас - проанализировать ситуацию и самого себя 
        и разобраться, где и почему происходит дезорганизация вашей Силы, 
        которая в данном случае работает не так, как надо, 
        а быть может - и против вас.
    </string>
    <string name="gebo_wd">        <b>Руна партнерства</b>        </string>
        <string name="gebo">
        <b>Руна партнерства</b>\n\n
        Обратите внимание, что прямое и перевернутое положения 
        в данном случае совпадают, что связано с взаимообращаемостью 
        свободы и партнерства. Знак свидетельствует о партнерстве 
        в любой его форме или о его близости. 
        Если вы стремитесь к удачному завершению дела, 
        которое вас интересует, знайте, что успех здесь связан именно 
        с совместной, партнерской деятельностью. 
        Если вы просили совета, совет - стремиться к объединению, 
        помня о необходимости свободы.
    </string>
<string name="hagalaz_wd">        <b>Руна полного разрыва</b></string>
        <string name="hagalaz">
        <b>Руна полного разрыва</b>\n\n
        Обратите внимание, что прямое и перевернутое положения 
        в данном случае совпадают.\n 
        Имеет смысл понять, а еще лучше - ощутить, 
        что в вашу жизнь вошло нечто стихийное. 
        Ожидайте чего угодно - неприятностей, неожиданных событий, 
        крушения планов и т.д.. События - вне вашего контроля, 
        и сила, ведущая их, весьма могущественна. 
        Однако, знак говорит не только о разрушении, но и об изменении
         - и вас самих, и ситуации, о появлении чего-то нового 
         и освобождении от старого.
    </string>
<string name="algiz_up_wd">        <b>Руна защиты</b></string>
        <string name="algiz_up">
        <b>Руна защиты</b>\n\n
        Перед вами - поворот. Не ступень посвящения, не обрыв падения, 
        а именно поворот. Возможно, перед вами откроются 
        (или уже открываются) новые перспективы, возможно - 
        представится случай изменить жизнь или какой-то ее аспект. 
        Но помните, что на крутых поворотах требуется осторожность, 
        которая и станет вашей защитой; это совет знака. 
        Важно не поддаться эмоциям и сохранить спокойствие ума и 
        ясность взора и вовремя принять верное решение. 
        Своевременное действие и верное поведение - это единственное, 
        что дает истинную и абсолютно надежную защиту.
    </string>
        <string name="algiz_down_wd">         <b>Руна гибкости</b></string>
        <string name="algiz_down">
        <b>Руна гибкости</b>\n\n
        То, к чему вы стремитесь в данный момент, 
        вряд ли может быть достигнуто именно сейчас. 
        Гибкость - совет и требование этого знака. 
        Оставьте на время то, во что вы упираетесь сейчас, 
        обойдите эту проблему стороной, просочитесь сквозь нее - 
        сейчас не время для лобовой атаки. Будьте осторожны и внимательно 
        наблюдайте за собой и окружающими вас людьми - гибкость потребуется и здесь.
    </string>
<string name="raido_up_wd">        <b>Руна пути</b></string>
                <string name="raido_up">
        <b>Руна пути</b>\n\n
Если вы спрашивали о будущем - знайте, что вам предстоит путь. 
Если просили совета - отправляйтесь. 
Если вы анализируете существующую ситуацию, то появление 
этого знака говорит вам, что вы уже в пути. 
Единственно верное для вас действие требует осуществления и 
уже осуществляется - не мешайте. Доверяйте ходу событий и, 
самое главное, самому себе. Избегайте лишних мыслей, ненужных рассуждений, 
мудрствований и прочих ментальных помех - дайте место тому, что должно 
гармонизироваться и воссоединиться из частей. И помните, что путь перед вами - шагайте смело.        
    </string>
<string name="raido_down_wd">        <b>Руна неожиданности</b></string>
                <string name="raido_down">
        <b>Руна неожиданности</b>\n\n
Появление этого знака рекомендует внимательность во всем, в том числе и в повседневной жизни. 
Вероятно, вас ждут неожиданные события, что-то новое, какие-то изменения. 
В любом случае, от вас потребуются определенные усилия, возможно значительные. 
Будьте осторожны в общении с друзьями и близкими - 
знак может предупреждать о возможности серьезного разрыва. 
Человеку, получившему этот знак, стоит постараться в любой ситуации 
сохранять юмор - что бы ни случилось, вам самому решать, как ответить.        
    </string>
        <string name="nauthiz_up_wd">        <b>Руна заторможенности</b></string>
        <string name="nauthiz_up">
        <b>Руна заторможенности</b>\n\n
Появление этого знака свидетельствует - сейчас темное для вас время, 
когда явный рост невозможен. Зато возможны неудачи и вполне объективное 
ощущение собственной слабости. Необходима сдержанность, умение не отчаиваться; 
быть может, во многих делах имеет смысл выждать. 
Следите за собой - у вас есть возможность стать распространителем 
негативной энергии, в частности - плохого настроения. 
Ни в коем случае не допускайте этого! 
Имеет смысл пересмотреть ваши планы - многое может потребовать изменения.        
    </string>
		<string name="nauthiz_down_wd">        <b>Руна внутреннего зла</b></string>
		<string name="nauthiz_down">
        <b>Руна внутреннего зла</b>\n\n
Вам непременно следует дважды подумать, 
прежде чем делать то, что вы запланировали. 
Вы намечаете неправильную линию действия. 
Если вы будете действовать в том же духе, вас ждет неизбежный провал и отчаяние. 
Не делайте никаких поспешных суждений и не действуйте, исходя из нетерпения. 
Если уже слишком поздно и вы стоите на неверном пути руна советует вам быть 
честными и признать свою ошибку, стараясь спасти все возможное в данной ситуации.        
    </string>
<string name="wunjo_up_wd">        <b>Руна радости</b>    </string>
    
				<string name="wunjo_up">
        <b>Руна радости</b>\n\n
Прежде всего, появление этого знака свидетельствует 
о завершении периода тьмы в вашей жизни или о каком-то радостном событии. 
Знак связан с неким сдвигом, быть может, даже коренным переломом, 
происходящим или уже происшедшим. 
Именно этот сдвиг и является причиной наступления периода света, 
хотя вы могли и не заметить, где и когда он совершился. 
Если вы просите совета, совет - совершить этот сдвиг. 
Наступает время воспринимать новую для вас энергию, 
смотреть на мир заново очищенным взглядом 
и пожинать плоды своих трудов.        
    </string>
		<string name="wunjo_down_wd">        <b>Руна кризиса</b></string>
		<string name="wunjo_down">
        <b>Руна кризиса</b>\n\n
Совершаются процессы, могущие потребовать 
от вас самопожертвования и могущие привести к кризису. 
Ситуация сложна, но сумейте почувствовать, 
что происходящее - не застой, а движение через темную воду, 
необходимое, чтобы выйти на солнечный берег. 
Постарайтесь не поддаваться сомнениям, не допускать лжи и 
неискренности в отношениях с людьми. Важно не позволить 
себе сформировать ложный взгляд на близких, на ситуацию, 
на весь окружающий мир - понимайте, что временное 
отсутствие света - лишь предоставленная 
вам возможность научиться видеть в темноте.        
    </string>
<string name="kano_up_wd">
        <b>Руна обновленной ясности</b>    </string>
     
				<string name="kano_up">
        <b>Руна обновленной ясности</b>\n\n
Появление этого знака свидетельствует об освобождении в вашей жизни чего-то ранее запертого. Если вы просили совета - рекомендация освободить это что-то, разобраться в себе и пропустить в свою жизнь столь необходимый свет. В любом случае знак говорит о раскрытии. Если затруднены ваши отношения с кем-то близким - постарайтесь раскрыться здесь; если у вас проблемы в отношениях с самим собой - раскройтесь самому себе. Помимо всего прочего, этот знак может свидетельствовать об удаче или благоприятных переменах.        
    </string>
		<string name="kano_down_wd">        <b>Руна омрачения</b></string>
				
						<string name="kano_down">
        <b>Руна омрачения</b>\n\n
Этот знак свидетельствует о какой-то неудаче, потере партнера или друга, гибели любви. Возможное значение - разрушение некоего аспекта вашей личности или омрачение какой-либо стороны жизни. Просили ли вы совета или просто анализируете сложившуюся ситуацию - в любом случае знак рекомендует отказаться от чего-то отжившего и ставшего уже ненужным.        
    </string>
		<string name="isa_wd">        <b>Руна застоя</b></string>
		<string name="isa">
        <b>Руна застоя</b>\n\n
Если вы просили совета, этот знак рекомендует не "биться головой о стену", проявить терпение и понять необходимость более или менее длительного ожидания, возможно - временного отхода от дел (или от того дела, по поводу которого вы задаете вопрос). Если вы анализируете ситуацию, то появление этого знака свидетельствует о наступлении периода застоя, который, впрочем, может быть и не связан с конкретными неприятностями. Ваша интеллектуальная жизнь сейчас, вероятно, не блестяща, дела - запутаны, некоторые из них даже стали казаться бессмысленными. Ситуация может и не давить на вас, но, тем не менее, желаемые результаты отсутствуют, и осуществление надежд - откладывается. Действительно, успехи сейчас маловероятны, но не будьте упрямы, станьте сейчас терпеливы и мягки - этого требует ситуация. Но обратите внимание, что руна Иса не отличает прямого и перевернутого положений, застой и развитие совмещены здесь в одном знаке. Это - период скрытого развития, предшествующий возрождению.        
    </string>
		<string name="jera_wd">        <b>Руна благоприятный исход</b></string>
		<string name="jera">
        <b>Руна благоприятный исход</b>\n\n
Появление этого знака свидетельствует о приближении благоприятного исхода в какой-то вашей деятельности или ситуации. Как и все руны, прямое и перевернутое положения которых совпадают, этот знак заключает в себе обе стороны вопроса: и урожай (благоприятный исход), и весь цикл его достижения. Это означает - вы приблизились к успеху, но необходимы все фазы цикла, и перед вами завершающая задача - убрать урожай.
    </string>
		<string name="perth_up_wd">        <b>Руна поиска</b></string>
		<string name="perth_up">
        <b>Руна поиска</b>\n\n
Как видно из самого имени этой руны, руна Перт - руна Непознаваемого, руна внутреннего магического круга. Ваше личное Непознаваемое пробивает путь к вашему осознанному "я", изменяя по дороге все, к чему прикасается. Крайний случай этого явления - упомянутая психическая смерть. Совет этого знака - напряжение без раздражения и активный поиск, направленный на соединение с Непознаваемым. Если это окажется необходимым, отпустите прошлое - пусть ничто не встает между "вы сегодня" и "вы завтра". И если вы поведете себя правильно, согласуясь не с логикой, а с подсказками вашего Непознаваемого, не замедлит и результат: посвящение, обновление или - новая жизнь.        
    </string>
		<string name="perth_down_wd">        <b>Руна смерть прошлого</b></string>
		<string name="perth_down">
        <b>Руна смерть прошлого</b>\n\n
Ваше прошлое умерло, а будущее еще не родилось. Многое сейчас зависит от вас - отпустите прошлое и не думайте слишком много о конечном результате вашей теперешней деятельности. Сейчас самое время вспомнить известный тезис о необходимости жить Здесь и Сейчас - и привести его в исполнение. Не забывайте и о том, что когда умирает Прошлое, погибают не только события и связи, но и способы "делания жизни"; именно Сейчас, когда рождается ваше новое Будущее, вы должны создать и новые способы.        
    </string>
		<string name="fehu_up_wd">        <b>Руна приобретения или сохранения</b></string>
		<string name="fehu_up">
                <b>Руна приобретения или сохранения</b>\n\n
Просили ли вы совета или задавали вопрос о ситуации (существующей или грядущей), делайте трактовку, исходя из этих двух слов. Это может быть приобретение материальной собственности или сохранение (восстановление) старой любви или дружбы, т.е. собственности душевной.        
    </string>
    <string name="fehu_down_wd">        <b>Руна отчуждения</b></string>
		<string name="fehu_down">
        <b>Руна отчуждения</b>\n\n
Трактуйте обратно предыдущему, учитывая, что отчуждение может быть и сознательным (если вы просили совета). Кроме того, появление этого знака свидетельствует о возможном возникновении затруднительных ситуаций и двусмысленных положений, от попадания в которые вы должны остеречься.        
    </string>
    <string name="ansuz_up_wd">        <b>Руна получения</b></string>
		<string name="ansuz_up">
        <b>Руна получения</b>\n\n
В простейшем случае - получение подарка, неожиданная удача, чье-то появление или известие от кого-то. В более сложном - получение знака от богов или его ожидание, духовный дар. Если происходит (произойдет) что-то необычное - непременно обратите внимание, если кто-либо захочет дать вам совет - прислушайтесь. Появление этой руны рекомендует быть чутким и мудрым.        
    </string>
		<string name="ansuz_down_wd">        <b>Руна тщетности</b></string>
		<string name="ansuz_down">
        <b>Руна тщетности</b>\n\n
Вы озабочены, многое кажется вам непонятным, ваши действия - напрасными. Обратите внимание на то, что многие совершенные вами поступки далеко не мудры, а ваш анализ ситуации может оказаться ошибочным. Прежде всего необходимо побороть возможное уныние, затем - трезво исследовать положение. Учтите, кроме того, что этот знак говорит о неизбежности и своевременности сложившейся ситуации, связанной с некоторыми переходными процессами в вашей жизни или в волнующем вас деле.        
    </string>
		<string name="mannaz_up_wd">        <b>Руна собственного "Я"</b></string>
		<string name="mannaz_up">
        <b>Руна собственного "Я"</b>\n\n
Совет знака - скромность и никаких излишеств. Не пытайтесь искусственно привлекать к себе внимание или требовать воздаяния по заслугам. Необходима определенная гибкость и, возможно, умение отступить и отступиться. Это не время перемен, но время желать их и стремиться к углубленному анализу и изменению собственного "я".        
    </string>
    <string name="mannaz_down_wd">        <b>Руна внутренний враг</b></string>
		<string name="mannaz_down">
        <b>Руна внутренний враг</b>\n\n
Совет этого знака - честность и непредвзятость в отношениях со своим "я". Возможно, ваше развитие наткнулось или наткнется на преграду; возможно, вам покажется, что кто-то или что-то пытается помешать или повредить вам. Проанализируйте обстоятельства и разберитесь в ситуации - для того, чтобы затем обратиться к самому себе и увидеть, что внешний враг - не более, чем отражение врага внутреннего. Необходимо выделить и четко осознать его, чтобы победить. Скорее всего, этот враг - наследие вашего же прошлого, и вы можете сломать его, сломав инерцию прошлого образа действий.        
    </string>
		<string name="berkana_up_wd">        <b>Руна роста</b></string>
		<string name="berkana_up">
        <b>Руна роста</b>\n\n
Появление этого знака свидетельствует о наступлении периода роста (какого бы то ни было). Знак говорит о хорошем самочувствии, как физическом, так и эмоциональном. Но помните, что ваш рост многого требует от вас, и прежде всего - глубокого ясного взгляда на происходящее и сознательного и осторожного очищения тех связанных с этим ростом областей, которые по каким-то причинам оказались затемнены. Кроме того, сейчас особенно необходимо, чтобы все, делаемое вами, делалось тщательно - это и есть совет этого знака.        
    </string>
        <string name="berkana_down_wd">        <b>Руна затруднения роста</b></string>
                                                                    
		<string name="berkana_down">
        <b>Руна затруднения роста</b>\n\n
Что-то препятствует вашему росту. Это могут быть как внешние, не зависящие от вас события, так и черты вашего характера. Как всегда в жизни - последнее более вероятно. Знак может свидетельствовать и о плохом эмоциональном или физическом самочувствии, о неприятностях, связанных с близкими вам людьми. Совет знака - ищите причины затруднения роста, не поддавайтесь унынию. Тщательно анализируйте ситуацию и - прежде всего - самого себя.        
    </string>
<string name="teivaz_up_wd">        <b>Руна формирования</b></string>
		<string name="teivaz_up">
        <b>Руна формирования</b>\n\n
Все, что сейчас происходит (или будет происходить - если вы спрашиваете о будущем), имеет для вас особое значение. Знак свидетельствует об активном периоде жизни - возможны какие-то приключения, сильные эмоции, важные события. Взаимоотношения с людьми, устанавливающиеся или активизированные сейчас - своевременны и необходимы. Если вопрос, заданный вами, относится к какому-то делу или идеям, занимающим вас сейчас - оставайтесь верны им. В целом, совет знака - настойчивость, и помните, что "терпение - лишь один из ее видов".        
    </string>
	<string name="teivaz_down_wd">        <b>Руна потери энергии</b></string>
	<string name="teivaz_down">
        <b>Руна потери энергии</b>\n\n
Появление этого знака свидетельствует о том, что потеря вами энергии - лишь результат ваших собственных неправильных или несвоевременных действий. Самое время задуматься о том, насколько верен ваш способ жить, имеющий место именно сейчас; время изучить себя самого, собственное "Я". Возможны огорчения, связанные с друзьями и близкими, расставания, разрушение взаимоотношений. Но помните - это не темный период жизни, а время решать внутренние проблемы и искать ответы внутри себя.        
    </string>						
	<string name="sowelu_wd">        <b>Руна целостности </b></string>
	<string name="sowelu">
        <b>Руна целостности </b>\n\n
Разумеется, руна целостности (синтеза) не позволяет различить прямое и перевернутое положения - как и для некоторых других рун, оба положения слиты здесь в едином знаке. Смысл этих двух положений - необходимость достижения целостности и необходимость своевременного отступления. Это и будут ключевые слова этого знака. 
Жизнь человека осмысленна, когда представляет собой непрерывную битву с силами Хаоса за формирование собственного "Я"; обретение целостности - один из главных призов в этой войне. Но истинный воитель умеет не только драться, но и вовремя отступить перед давящей ситуацией для восполнения сил. Совет знака - если вы чувствуете, что теряете энергию, - отступите, вам может быть необходим отдых и восстановление энергии. Кроме того, в определенных ситуациях этот знак рекомендует отступить во вполне определенные области, которые были до этого момента затемнены или отгорожены. Пропустите туда свет и восстанавливайтесь, раскрываясь свету в этих областях.        
    </string>
	<string name="laguz_up">
        <b>Руна интуиции</b>\n\n
        Какова бы ни была ситуация, необходимо довериться - "тому, что ведет", той части своего существа, которая не может быть осознана разумом и проявляется в интуиции и подобных явлениях. Не требуется никаких оценок и размышлений, а нередко - и понимания. Если вы будете действовать согласно собственному "я" и собственным ритмам, это даст вам ощущение внутреннего комфорта. В противном случае неизбежно напряжение и внутренняя дисгармония.
    </string>
    <string name="laguz_down_wd">        <b>Руна предупреждения</b></string>
	
	<string name="laguz_down">
        <b>Руна предупреждения</b>\n\n
Появление этого знака - предупреждение об опасности срыва. Никто не может действовать выше отпущенных ему возможностей и накопленных сил и не ожидать ответного удара. Возможно перенапряжение, стремление к тому, что сейчас осуществиться не может.
    </string>
    <string name="inguz_wd">        <b>Руна завершения</b></string>
    
    <string name="inguz">
        <b>Руна завершения</b>\n\n
        Благоприятный знак. Его появление говорит о завершении (наступившем или наступающем) определенного этапа жизни. Дело, которым вы сейчас заняты, должно благоприятно завершиться. Если вы просили совета, совет - сосредоточьте все силы на завершении того, что вы делаете, того, что вам необходимо закончить. С завершением придет новое. 
Второй аспект этого знака - избавление от старого, необходимое для освобождения места новому. Если вы сейчас чувствуете напряжение и неуверенность, знайте, что это пройдет, когда вы расчистите место для появления Нового. В этом плане этот знак может свидетельствовать (или советовать) о выходе из состояния застоя.
    </string>
    <string name="othilia_up_wd">        <b>Руна прекращения, приобретения</b></string>
    <string name="othilia_up">
        <b>Руна прекращения, приобретения</b>\n\n
   У этого знака два аспекта. Первый - требование прекращения того, что отжило свое. Появление этого знака свидетельствует о наступлении "времени расходящихся путей". Вместе с тем, знак рекомендует и определенную разумную пассивность - то, что должно уйти, уйдет само. Второй аспект связан с собственностью - это знак приобретений, выигрышей, возможно - получения наследства.     
    </string>
    <string name="othilia_down_wd">        <b>Руна потери, требования гибкости</b></string>
    <string name="othilia_down">
        <b>Руна потери, требования гибкости</b>\n\n
    У этого знака также два аспекта, и первый из них - требование гибкости. Совет знака - не подчиняться условностям и старым авторитетам, действовать так, как именно для вас выглядит верным. Второй аспект связан с собственностью - возможен убыток или некая потеря.    
    </string>
    <string name="dagaz_wd">        <b>Руна прорыва</b></string>
    <string name="dagaz">
        <b>Руна прорыва</b>\n\n
 Знак сочетает прямое и перевернутое положение и, как отражение этого, обе взаимодополняющие концепции. Знак может предвещать удачу или большой период процветания. С другой стороны, он же может отмечать момент, когда можно совершить или переход из "ночи" в "день", или трансформацию, прорыв в процессе самоизменения. Совет знака - действовать с верой и уверенностью в победе, независимо от внешних обстоятельств.       
    </string>
    <string name="weird_wd">        <b>Руна Одина</b></string>
    
    <string name="weird">
        <b>Руна Одина</b>\n\n
       Чистая руна. Это самая загадочная из всех рун. Она символизирует Пустоту, конец и начало всему. 
В действие вступают или вступят кармические связи и законы, назначение которых в данный момент вам не дано постичь. Оказывайте содействие происходящему, невзирая на то, что происходит, и будьте внутренне готовы ко всему: и к плохому, и к хорошему. 
    </string>
    <string name="eihwaz_wd">  <b>Руна задержки</b></string>
    <string name="eihwaz">
  <b>Руна задержки</b>\n\n
Появление знака свидетельствует о возникновении препятствий и неприятных задержек на вашем пути. Нужно проявить терпение; не стоит слишком рваться вперед, но настойчивость сейчас - необходима. Для этой руны нет различия между прямым и перевернутым положениями, следовательно, знак несет не одну, а две смысловые нагрузки, дополняющие друг друга. Затруднения, которые вы испытываете, могут иметь благоприятные последствия, и задержка может обернуться необходимым толчком в развитии ситуации. Необходимо проявить предвидение, быть может, даже чисто интуитивное, чтобы выбирать правильные решения и предотвращать нежелательные последствия. 
  </string>
    <string name="choise">Выберите руну</string>
    <drawable name="text_color">#ffffff</drawable>
    <string name="ImageView">Image</string>
    <string name="Description">Description</string>
    <string name="Runas">runas activity</string>
    <string name="Runa_name">Thurisaz</string>
    <string name="Runa_description">Some descriotions of runa</string>
</resources>
